現役最好品球員係簡迪定摩迪？

簡迪
摩迪歷

好品球員唔值得有負皮

簡迪啦 毒撚黎
識佢

禾刀角

成日木口木面
<佢表情

處男

簡迪 :光明磊落

摩迪 :逃稅+畀假證供+罷訓

伊巴

馬達
成立埋基金扶貧

哥斯尼

球玉
大慈善家

沙皮狗？

一定係Ali

魔笛包庇貪污連克羅地亞人都反佢wo

美沙

基奧特我覺得佢幾好品

球場上都幾好

屁馬依個細蚊仔都幾純良

朗當？

摩迪球品好 人品差
丙朗人品好自然 球品好

收皮啦 屌你老母

依個都好 上次整親人 喊到仆街

大舊佬但球品好

簡迪仲用緊2q車

2手

怕事毒撚見記者會太多人所以淆底

好難想像佢係世界最強嘅防中

防中黎計簡迪真係斯文得過份

但係好實淨

世一防中仲渣近二手mini😭

現役最好品
兒登文學大師

美斯

呢個真
乾淨利落唔抽水

簡迪d截波好到位 未見過佢有咩粗野欄截 脾氣又好

摩迪始終礙於矮細身材 有時逼搶係逼住要落手推開人 不過佢自己本身都經常比人剷到飛起 比人恰佢細粒 好撚慘

總括 兩個都算好品球員

簡迪好可愛

摩迪始終礙於矮細身材？？？
簡迪好高大咩

Humble Kante picked up the second-hand Mini when he joined Leicester City in 2015.

And despite winning two Premier League titles since then, he still refuses to spend big on a luxury motor.

個左頭轆

撞完都照揸

沙拿都唔錯

Cls 一年搵成幾千萬架車爛左都唔整

屌你老母到乜撚嘢位

想請佢叫雞破處

救命好撚毒

係球會成日比雷斯啲mk仔調戲